小五常識練習：以下的觀念正確嗎？

加乜撚密

仲以為關於政治野

正確

係正確

狗屎垃圾都加密

乜撚垃圾題目
點會係非黑即白
梗係要睇樣睇性別睇地區睇文化先判斷到
香港教育愈黎愈垃圾唔係冇原因

負皮係比樓主

咁樣都有標準答案？
時代背景又冇，理據又冇
點樣分正確與否

咁唔應該游泳喎

其實暴露係眨義詞
一定不正確架
根本呢條唔係價值觀判斷題目
只係考個細路知唔知暴露點解

肥婆就正確

屌你老母，呢d就有圖，好撚嘔心

樓主好無聊